東涌 夾租 租屋 女仔

女
有正職 唔食煙
tg @auntiemary

男仔得唔得
我發誓唔會搞樓豬

auntie

發射 會在 數十 秒內

租唔租老公

見到你個名都驚啦

男 有正職 得唔得

呢個POST應該記錄緊既男仔, 之後鞭屍用